和你道謝 和你道別 如告別後 難再會面

樓豬下季去邊

🐶

傑志

今年後上

下場屌打港會